幾時開始唔興寄聖誕卡？

細個明明成日互寄

有電子咭嘅開始，連信都由2001年左右起漸少人寫信。（大約）

出世以來無寄過
全部都系親手送

利申:1999

由施永X開始屌個記者老母開始

送

？